伍乞衣就中學畢業啦, 但係就叫自己伍大師, 有無覺得少少尷尬呢?

🤓

李斯

豆豆

中學學歷但法號名伍，字大師有咩問題先...

森美話講嘢唔好hurt到人呀豆豆，心地唔好

下

但佢見識同學識勁撚過好多大學生

除咗批鬥仲識咩

娛樂台d 毒撚黎，可以唔駛理

無人想知無人識呀 推工會post推有用post啦屌

唔係大聲講粗口就叫有見識

等啲讀唔到大學廢柴/humblebragging大學生可以話佢冇學歷但好勁

老老柒柒，唔係太鍾意佢，不過今時今日係連登講佢壞寂話都係死罪
純粹想問，佢自己就話唔好係呢場運動造神
但感覺上佢都有啲借抗爭上位
上過下前線就上返神枱咁
周庭出完片，又大大聲屌鳩人唔跟佢果套
雞丁出片又話小朋友睇住啊，最緊點係好撚串
真心想知有咩咁吸引

咪就係咁囉

不過應該好多大學生既中英文都唔夠佢好

都係你呀 都係你呀

岩而家某"部份"人聽

仲喊緊呀年青人？

下你老母

==

真.. 條女咁撚大波我就唔信佢唔想上
扮晒野

典型毒撚發言

知佢癲既都即刻鳩縮啦不了

你個名典型傻鳩先會叫自己做蝗家驚賊仲要P牌